[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

我舉幾個例子
V煞 飢餓遊戲 winter on fire 韓國逆權系列
就係講對抗極權應有既正面態度既電影

JOKER套戲表達既絕對唔係對抗極權
係人係社會壓逼下如何變成真正既精神病反社會復仇人格

JOKER背後係散播恐懼獲得既快樂
並唔係公民抗命違法達義.....

同你班反民意撚講兩句 如果需要美國最大程度,外國民意係好重要
在Wizard雜誌中小丑被作為最具代表性和最流行的媒體公認的惡棍之一，100位中名列第一。
而且外國人解讀電影係好全面 你COS JOKER係冇V煞呢種反極權既理念黎支持的
如果呢個香港用JOKER代表抗爭者好有可能造成外國人對破壞行為既嚴重反感
希望大家COS咩都好 都唔好COS JOKER

魔法又割，獅鳥又割，裝修又割，分化撚

話知恐怖主義定反社會主義丫 岩唔岩呀

對付到社會嘅思想就係好嘗試

又係你條友

我極度懷疑你係對家上嚟開post帶風向
你講果三樣都唔割 係joker唔妥姐
你仲好意思開post叫人扮joker
係咪想搞死場運動?

你咁咪即係分化？

佢追佢po會發現佢一路引你屌佢架

根本同呢條友討論都曬氣
無重點無論點無人話割又叻唔切衝出黎柒

唯有多謝佢幫手推POST

唔想被帶風向既不妨諗諗
1,咩人最想我地COS JOKER
2,抗爭者COS JOKER 對咩人最有好處
3,JOKER去裝修媒體影完會如何報導

推

心靈荒島#49753
連續開左4個post叫人cos joker
意義係邊大家自己獨立思考

割係割你一個啫

幾個post都見得你一個支持
分析完又唔聽

抵你地仲輸緊

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

係啊 仲輸緊
咁用JOKER就會贏？

我相信只有黑警先會覺得我地係輸緊
現曬型了sir

你輸就輸俾自己

呢條友唔係黑警就係極端反社會人格

你傻撚左呀5比0

Push

咪啱囉 一齊推post
最驚佢潛呀

唔係p牌嘅5毛
有價值

你未解釋JOKER會贏
而唔係繼續輸落去

說服大家

佢幫緊你推post

引佢幫推

好似玩爛咗
佢無再回

維穩費唔夠

絕對唔係分化，睇左套戲就會明

條友開左4個post叫人cos joker

美國好多新聞關注呢套戲會引發mass shooting
所以joker的象徵意義係好敏感
跪求大家唔好因爲中二病斷送美國線

v煞又代表反極權又型 無理由唔用丫

出黎見到手足扮既話提一提...
真無必要呢D位比人捉

認同
所有野諗清楚先好做 呢個POST重要
唔好亂比人套用

推爆佢

V煞

緊急
推

Batman

推到全世界見到
唔可以俾老鼠屎斷送國際戰線

on9仔你會唔會cos警察去示威呀

Agger
Joker係有魅力
但象徵病態多過反抗
同埋mass shooting美國人傷口黎

岩 我睇到佢最後終於真正咁"笑"
我都好感觸 我明個種壓抑感
但佢唔係英雄 絕對不能夠推崇

之前係有個槍手自稱joker 喺Dark Knight 上嗰陣入戲院槍殺市民，用joker 自居或者帶joker 面具真係唔撚洗旨意美國人會再幫我地

ex7ly

幫班狗上joker妝就差唔多